連蔡英文都以為港豬已經轉左用簡體字

69唔出就以後得支那字用

唔怪得佢，咁香港係倒退得太似支那喎

Agger

連登呢排都勁多簡體字post

唉，真係唔知好笑定好喊

唯有以後殘體見一鑊屌一鑊啦

你唔好話
周街都殘體字廣告
搞到我以為北上左

放lunch見啲中學生都係講普通話 上網既話 連登以外 大把後生用簡體字無人屌
你同佢講佢大聲過你話自己係中國人添

你都傻
達狗都用殘體字啦
你班友唔罰佢
咁咪越來越衰嚕
屌屌屌
網上屌人好痛啊
69出去遊行完記住返屋企比掌聲自己

達哥都用
點解 蔡英文 唔用得

你睇到家陣仲有人撐緊達哥就知啦⋯⋯

仲有唔係only 比香港人睇喎
寫明 中國朋友 仲有咩好講

香港好多都大陸人 平時出街著校服都講支那語

特登用簡體想暗示咩

班話人係臺狗嘅出嚟吠兩聲

係殘體字
你班垃圾仲話反共，比共產黨洗晒腦美化叫做簡體字，垃圾

上面比中国人睇
下面比香港人睇

「請你們放心，台灣會守護民主」
佢已經清楚明白到香港已經淪陷

啲殘體字俾大劣人睇架

屌你老味蔡英文

中國朋友呀

射左
thx